食譚仔5小辣都覺得辣係咪太廢...

5小辣已經係極限，食幾啖就要飲幾啖水

渣ga

廢物 下次叫清湯算啦

咁辛苦為乜

食開十小

鬥依啲做咩
盞辛苦

廢

利申:中學食開中，grad 左食小，之後清湯

其實肥人既食辣能力係咪特別勁？識好多食得辣既人都肥

好撚廢

咁我真係食唔到呀嘛

渣架

食得辣又有咩用

唔係
我覺得食十小都好辣
利申：出面食中辣

有咩好鬥

不嬲都叫清湯
個湯本身都咁重味精同化學鹽
再落埋d化學辣味粉
真係想個腎爆炸咩
除km中學同女同學或現加陪女朋友食之外
平時真係點都唔會去食
但唔明d女咁鬼死鐘意去食

真心一問 三養嘅辣度等於譚仔咩辣？ 純粹想知

食得辣=味覺唔靈敏
甚至去到味蕾壞死

食得起特辣都唔會食
因為譚仔本身狗都唔屌

中辣 面不改容

之前食10小 但近排無啦啦食到4小 其實又唔係太辣

食過雞肉芝士嗰隻撈麵，同5小辣差唔多，但已經係三養最唔辣嗰隻嚟，所以其他版應該更辣

喂!我就係五小辣!

食野最緊要係新鮮，新鮮嘅食物先食到本身嘅味道

風乾，腌製嘅食物本身就係下欄野，係以前過節大魚大肉剩低嘅俾下人分開幾餐食
或者係北方遊牧嘅胡人為左方便填飽肚嘅産物

依家一街都係嘅炸雞扒，肉燥飯，辣米線全部都係一味辣，鹹
用大量調味料去掩飾唔新鮮甚至係臭嘅食材

一袋新鮮岀爐嘅方包果種味道同口感係唔洗落任何醬都可以食曬成袋

新鮮嘅米用大瓦煲煮岀黎嘅飯都係香到唔洗餸都食到一碗

新鮮嘅咖啡係飲到果香，花香，朱古力味
落糖落奶只會遮蓋左本身嘅味

要大量落糖同奶嘅咖啡本身一定係苦酸臭

煎牛扒係人都知要新鮮，刺身係人都知要新鮮

食中餐就個個學d支那北佬落辣椒
廣東文化一向係將食療融入生活
人地地方本身凍都話食辣野暖下胃
依家香港好撚凍咩？
食勁辣勁鹹嘅九成九係d煙鏟，食煙食到冇曬味覺
好地地清水淥菜係要多油多鹽，仲要落一大pat蠔油
不如直接去廁所食算啦